有冇金鐘政府返工手足

聽日出閘比狗逗有咩對策

利伸反送中

叫你上司接你返工